幫民主派議員壯膽區（反對預算案）

禮拜五盡情咁反對啦
1萬蚊算得啲咩

你敢反 我敢投

推

垃圾預算案買咁撚多裝甲車 到時又要辛苦勇武手足

民主派千奇唔好再做錯決定, 出賣真香港人

呢一萬蚊我唔希罕啊!!!!

反黑警加薪
立法會再贏

推上熱門俾議員睇

有一隻狗負皮咗

大大力推一下

大大力推多下

超大力推

攬炒囉未驚過

推完再推

如果咁樣都比黑狗加到人工 泛民真係冇屌錯

推推推

仲有救架
1.分拆成獨立議案立刻通過
2.公投民意授權(以防泛民亂黎）
更新：2. 另增派3000元取代黑驚款項
3.拉布加文宣減民怨

全民派錢應成獨立議案以加快審議 絕不應與預算案掛鈎

你敢反
包你有本土票
剩返白票撚只會係熱狗

我可以唔要一萬！如果有人好急錢用，可以發起派眾籌，我一定比

反對呀一定投你

推推推推推推

反佢老母